屌你老母依家佢地就係想拖

拖到我地都唔可以罷咁多日工 拖到啲人去曬返工

想拖到士氣低迷再即刻通過，冇禁易

係咁隔一陣話開會 啲人就請假 隔多陣又話取消

可能佢地想拖到d學生要翻學先 始終而家青年人參與度比較多

依家就喺度打持久戰
一下話開會 等啲人請曬假隔多陣就話取消 大家都無可能罷咁多日工 想拖到我地返工就通過 我地聽到再出尼佢地就話取消 仆街死啦

講真一日唔 佔領/衝擊 到個垃圾會佢都係會繼續到